想問下連囝幾時開個公審正評台？

而家乜叉狗屎垃圾都放上連登話比人恰又乜又乜
，然後個個淨係係度正評，食花生
老實講，做乜鳩姐？
唔係以為班00後傻閪會幫到你丫？
笑了🙉

🐒

表示非0後

我同意呀！
利伸：05年出世

🙆🏻

😀

公審台有得諗
特別整一個版面係正反兩方自己陳述
指控既野要提供證據
留言o係隔離
唔可以人身攻擊

緊係要人身攻擊啦
而家啲人腦裝屎架😂
唔比人身攻擊咁佢地仲有咩野講

Agger

公審台，正負皮各代表一方，大家打完論述後擂台成立，雙方可以留言辯論爭取支持，一個星期後皮少d個面刪ac

樓主你條on9食屎狗好撚廢，撚你兩野就笠水，我屌你都母你老母食開屎生撚到你一樣中意食屎，咁撚維護d屎我屌你老母去住公廁啦，日日有撚得你屎呀，睇撚住你老母俾人屌到就唔得都仲扮睇唔到，廢鳩一條

🦍
🐺